\section{Famille  \index[noms]{, Edmund of\_Woodstock} / Wake \index[noms]{Wake, Margaret of\_Liddell}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1279_I1505}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund of\_Woodstock  \index[noms]{, Edmund of\_Woodstock}} naquit le \textit{samedi 05 ao\^{u}t 1301}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Edward\_I (Longshanks)  \index[noms]{, Edward\_I (Longshanks)} \textit{[17 juin 1239 - 07 juil. 1307]} et de Marguerite of\_France  \index[noms]{, Marguerite of\_France} \textit{[1279 - 14 f\'{e}vr. 1317]}.
Il a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Thomas of\_Brotherton  \index[noms]{, Thomas of\_Brotherton} \textit{[01 juin 1300 \footnote{.} -  \footnote{.}]} et Eleanor  \index[noms]{, Eleanor} \textit{[04 mai 1306 \footnote{.} - 1311 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Edward\_I (Longshanks)  \index[noms]{, Edward\_I (Longshanks)} \textit{[17 juin 1239]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 07 juillet 1307}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 5 ans.
Sa m\`{e}re, Marguerite of\_France  \index[noms]{, Marguerite of\_France} \textit{[1279]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 14 f\'{e}vrier 1317}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 15 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{lundi 19 mars 1330}, \`{a} l'\^{a}ge de 28 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margaret of\_Liddell Wake \index[noms]{Wake, Margaret of\_Liddell}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John  \index[noms]{, John} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Edmund of\_Woodstock  \index[noms]{, Edmund of\_Woodstock} \textit{[05 ao\^{u}t 1301]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 19 mars 1330}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de ... ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{mardi 29 septembre 1349}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1279_I1505.tex}{}{}
\par
Edmund of\_Woodstock  \index[noms]{, Edmund of\_Woodstock}\textit{[05 ao\^{u}t 1301]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Margaret of\_Liddell Wake \index[noms]{Wake, Margaret of\_Liddell}.
Ils eurent 1 enfant : Joan  \index[noms]{, Joan} \textit{[29 sept. 1328 \footnote{.} - 08 ao\^{u}t 1385 \footnote{.}]}.
\clearpage
